點解switch唔出online game

瘋狂炒冷飯
大作冇佢份
可以online既game
比如暗黑破壞神3
果d真係好吸引
起馬有進度又唔會玩得完
比如黑色沙漠都傾緊主機版
我覺得switch真係可以植入多d 手機game或者online game

你不如睇下有咩game再開po啦 dllm

人弱智 真係天下無敵
無大作
你就無腦

除咗zelda同mario之外，仲有乜game好玩？

唔明 點解付費 download 既 game 定價會貴過 實體版既 game

香港唔炒啲game賣得平過外國好多
返香港睇Mario呢啲自家game $360左右
加拿大全部game都定價$80加幣再加稅

diablo 3唔係出左switch版咩
btw唔會買

係呀
咪就係得依隻

你自己上steam睇下有咩大作係有係switch度有
隻狼 但丁 戰神都無 晒鳩氣

想玩俄羅斯方塊ol版

戰神ps出架on9

好貴

勇者鬥惡龍10咪

因為run唔到囉,低性能就係原罪
仲要人打online game組隊要插手機做chatroom?

咁你自己睇下steam咁多大作
有邊隻真係switch係有
有時真係覺得 黑色沙漠m d畫面都好過switch
switch係出好多game
不過好玩既真係好小

點解我rap住嚟睇樓主段嘢

你已經變咗八尾人柱力

完

冇啦？

個wifi差到仆街
要放部機係正wifi隔離先玩到

大亂鬥 好玩過 xx沙漠啦

歡迎來到傳說對決！